有冇手足好後悔讀hotel man

吊那星 中學半神科 世界排名第二 好似好勁
點知讀埋d無謂野 做野時先知唔使讀都做得酒店 人工又低又返shift 大時大節永遠要返工

而家市道唔好 裁員 減薪 無薪假 咩都齊
諗住轉行 d工作經驗原來冇撚用

poly

讀酒店學執房, 不了

可以用讀返黎既經驗做炒場師

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin 屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上高登日拎日恥笑IVE 毅進仔

女=讀完做飛雞

開始覺得外國名校係因為覺得咁撚ON9既野唔值得開科
香港先會有個世界第二

都係為左溝女姐

講咁耐個起底post係邊

中學半神科 神係邊 神係學執房 定係神係太垃圾

遠在高登

我果陣就係讀hotel 讀完都無做過依行
不過就食左好多靚囡囡
讀完搵唔到工 都係幫老豆打理公司算

以前好吃香架 好多靚女讀 不過依家d女都做哂老雞

蓋清又出黎撚狗
負評

講真
個分有返咁上下
一定讀數理化有關
有乜理由
仲要做服務業

應該講緊公開試易攞好成績

AL年代 CE最少20分+ AL 幾條B

樓主邊間酒店？

百佳

仲要放no pay假比狗做

一開波喺corporate office/RSO/Hub做果班咪幾好

DSE 同分
一個讀BBA grad 左入間parent co 做MT
一個係間subsi 酒店返shift 幫人執房兼放無薪假
識揀緊係揀有假放啦

呢D算唔算偽學術

下, 乜讀完唔係有得食酒店妹既咩...